傻豬仔，反大陸唔記得熄數據

唉...傻仔番大陸無熄數據，收左兩個whatsapp後熄都熄唔切，之後先換大陸卡...
so sad...
有冇得同電訊公司嘈下

so sad

自已笨柒仲嘈乜野，仲想學人做西客你醜唔醜呀？